十月一日唔係end game，過左國安法都唔會係

仲記唔記得上年10月1號嘅時候，曾經有一種氣氛覺得10月1號嘅行動係end game，但之後發生乜嘢事？

中大保衛戰， Poly，醫護人員罷工，區選，仲有上上下下唔同戰線唔同崗位嘅手足繼續各自努力，為香港奮鬥。

依家睇返起， 10月1日絕對唔係end game，而係一個開始。10月1中左槍傷嘅健仔，而家都仲繼續戰鬥緊，七月要繼續上庭。喺監獄嘅手足，佢哋都無放棄，依然期盼自由嘅來臨。

從來反抗暴政都唔係一朝三夕嘅事，波蘭人抗共用咗40年，我哋只係啱啱開始。好似打機咁，我哋而家打大佬打到佢變咗第二型態，證明我哋之前嘅攻擊係有效。咁我哋更加唔能夠而家放棄，要打埋佢先會有贏嘅機會。

仲有希望大家唔好記得呢一張圖：

如果大家而家放棄，我哋逝去嘅手足都一樣唔會原諒我哋。

我哋而家正式進入第二階段，共勉之。

同意

Push

同意 推

721

end game唯一條件：共匪死或者香港人亡

唔係end game, 係game over,望清楚個事實啦

香港人死晒就真係End Game

死哂仲點END GAME呀? 你教我??? 喂 你有冇睇套戲架
死一半叫Infinity War 即係今晚國安實施大舉拉人後就等於啪左隻手指
至於係唔係END GAME只係睇你有冇膽去反抗、有冇膽去改變
但你END隻GAME 唔代表冇啪到隻手指呀嘛大佬
仲係度精神勝利法 不如一鼓作氣啦

死哂仲點END GAME呀? 你教我??? 喂 你有冇睇套戲架
死一半叫Infinity War 即係今晚國安實施大舉拉人後就等於啪左隻手指
至於係唔係END GAME只係睇你有冇膽去反抗、有冇膽去改變
但你唔END隻GAME 唔代表冇啪到隻手指呀嘛大佬
仲係度精神勝利法 不如一鼓作氣啦

some people move on
but not us. not us

而家先係正式開始

推

絕對係END GAME
69後被抄牌大清算

日日都唔係end game, 好快我地睇唔到end game 了

睇你點定義end game
如果直到香港獨立前就唔係
但如果以攬炒為目的 以後都唔再參與任何活動 咁聽日就係

Pushhhh

永續抗爭，永無endgame